 probleme  14
******* vue.test ******
Solve resources/AdventProject14_1.txt

Tentative de resolution du projet : 14
Chargement pb 14
this line ;  9:ORE:2:A
this line ;  8:ORE:3:B
this line ;  7:ORE:5:C
this line ;  3:A:4:B:1:AB
this line ;  5:B:7:C:1:BC
this line ;  4:C:1:A:1:CA
this line ;  2:AB:3:BC:4:CA:1:FUEL
 produit de reaction  A q = 2
  key: ORE, value: 9
 produit de reaction  AB q = 1
  key: A, value: 3
  key: B, value: 4
 produit de reaction  BC q = 1
  key: B, value: 5
  key: C, value: 7
 produit de reaction  B q = 3
  key: ORE, value: 8
 produit de reaction  C q = 5
  key: ORE, value: 7
 produit de reaction  FUEL q = 1
  key: BC, value: 3
  key: AB, value: 2
  key: CA, value: 4
 produit de reaction  CA q = 1
  key: A, value: 1
  key: C, value: 4
 read done 
predeceseurs ;  FUEL quantite = 1
 mes besoins {BC=3, AB=2, CA=4}
  key: BC, value: 3
 besoin de  BC
       quantite   3
       quantite necessaire =   3
predeceseurs ;  BC quantite = 3
 mes besoins {B=5, C=7}
  key: B, value: 5
 besoin de  B
       quantite   5
       quantite necessaire =   15
predeceseurs ;  B quantite = 15
 mes besoins {ORE=8}
  key: ORE, value: 8
 besoin de  ORE
       quantite   8
       quantite ORE avant =   0
       quantite ORE apres =   15
  key: C, value: 7
 besoin de  C
       quantite   7
       quantite necessaire =   21
predeceseurs ;  C quantite = 21
 mes besoins {ORE=7}
  key: ORE, value: 7
 besoin de  ORE
       quantite   7
       quantite ORE avant =   15
       quantite ORE apres =   36
  key: AB, value: 2
 besoin de  AB
       quantite   2
       quantite necessaire =   2
predeceseurs ;  AB quantite = 2
 mes besoins {A=3, B=4}
  key: A, value: 3
 besoin de  A
       quantite   3
       quantite necessaire =   6
predeceseurs ;  A quantite = 6
 mes besoins {ORE=9}
  key: ORE, value: 9
 besoin de  ORE
       quantite   9
       quantite ORE avant =   36
       quantite ORE apres =   42
  key: B, value: 4
 besoin de  B
       quantite   4
       quantite necessaire =   8
predeceseurs ;  B quantite = 8
 mes besoins {ORE=8}
  key: ORE, value: 8
 besoin de  ORE
       quantite   8
       quantite ORE avant =   42
       quantite ORE apres =   50
  key: CA, value: 4
 besoin de  CA
       quantite   4
       quantite necessaire =   4
predeceseurs ;  CA quantite = 4
 mes besoins {A=1, C=4}
  key: A, value: 1
 besoin de  A
       quantite   1
       quantite necessaire =   4
predeceseurs ;  A quantite = 4
 mes besoins {ORE=9}
  key: ORE, value: 9
 besoin de  ORE
       quantite   9
       quantite ORE avant =   50
       quantite ORE apres =   54
  key: C, value: 4
 besoin de  C
       quantite   4
       quantite necessaire =   16
predeceseurs ;  C quantite = 16
 mes besoins {ORE=7}
  key: ORE, value: 7
 besoin de  ORE
       quantite   7
       quantite ORE avant =   54
       quantite ORE apres =   70
q_ORE =  70
Solution Solver14 solver 14
